警察係咪覺得自己好正義？

執法？執你老母臭閪
黑社會唔撚捉 唔撚保護無辜市民 選擇性執法
你班撚樣比人洗哂腦架喇 同藍絲一9樣架咋傻閪！

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

好簡單姐,問下自己無糧出仲會唔會出黎囉

佢地真係覺得自己正義

黑警重話：上網睇啦 民意支持我地
我懷疑佢地上deep web

你班撚樣執屎就有資格喇 照下塊鏡啦

懷疑佢地同高官都係睇藍絲page 睇到個個都on99咁

唔催眠自己日子好難過

日日俾人屌

［旭日行動］唔好太依賴塞鐵

佢地知道贏左就係正義

佢地覺得好多人支持佢地好悲哀

佢哋嘅民意喺咪嚟自微博，wechat

甴近平

警甴